{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32151",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더이탈리안클럽"
    },
    "text": "ザ·イタリアンクラブは、ソウル特別市松坡区新川洞に位置するイタリアンレストランで、キム·ホユンシェフが運営しています。 シェフのソースと麺に対する情熱を垣間見ることができ、シグネチャーメニューはトリュフの香りがほのかなホワイトラグパスタです。 ポカッチャを追加注文して添えて食べることもできます。 イタリアンクラブはオープンキッチンと明るい色のインテリアが特徴で、大きな窓もあって開放感を感じることができます。 様々なメニューでホワイトラグパスタ、バジルペーストパスタ、トリュフソースニョッキ、韓牛アロワイヨーステーキ、豚骨ロース焼き、ラザニアなどが味わえます。 価格帯は5~10万ウォン台で、駐車も可能です。 蚕室駅の10番出口から300メートルの距離に位置しており、営業時間は11:30~15:00/17:30~22:00です。 恋人と一緒に行くのに最適で、モダンでスタイリッシュなインテリアと良い眺めを楽しむことが。",
    "QA": [
        {
            "question": "イタリアンクラブはどこに位置していますか？",
            "answer": "イタリアンクラブはソウル特別市松坡区新川洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブのシェフは誰ですか？",
            "answer": "イタリアンクラブのシェフはキム・ホユンシェフです。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "イタリアンクラブのシグネチャーメニューはトリュフの香りがほのかなホワイトラグパスタです。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イタリアンクラブの営業時間は11:30~15:00/17:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "イタリアンクラブの価格帯は5~10万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブはどの駅から近いですか？",
            "answer": "イタリアンクラブは蚕室駅の10番出口から300メートルの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、イタリアンクラブには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "イタリアンクラブはオープンキッチンと明るい色のインテリアが特徴で、開放感を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブのメニューには何がありますか？",
            "answer": "イタリアンクラブのメニューにはホワイトラグパスタ、バジルペーストパスタ、トリュフソースニョッキ、韓牛アロワイヨーステーキ、豚骨ロース焼き、ラザニアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "イタリアンクラブは恋人と行くのに適していますか？",
            "answer": "はい、イタリアンクラブは恋人と一緒に行くのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 440
    }
}